屠龍係屠咗邊條巨龍，做咩變咗做英雄？

咁都可以叫做屠龍。咁燒味舖斬叉燒嗰位係咪可以叫做滅鳳。
滅鳳小隊

Block > 完全封鎖 > 上一頁

近排連狗放左好多新戶口五毛入嚟

博唔到就屈毛

mhw入面練緊大技 事成連美軍都要驚

諗住改到個名型一型響晒朵咁
屠左條蟲就俾人拉晒

屠左你條蟲

條蟲喺邊度
好似以前online game咁， 是旦改咗個叫做魂。初弒。
嗰陣個個都覺得係中二病嘅名，去到呢個年代無啦啦叫自己屠龍。 鳩毛都無條就著哂草。
無人覺得有問題。

又浪費一個ac

劍指北方大紅龍

連仔又唔做野

依家d p牌狗愈黎愈垃圾

所以未俾人屠

高質

都有好P 牌
勿中計

十足十d街童起個名咁
無吉士做就唔好浪費手足既期待啦
垃圾